連登仔女擺去海洋公園？

去海洋公園個個遊戲都唔洗排隊全日見最多就係工作人員

罷

擺咩你噏乜

今日四點金鐘有遊行